[
{"body": ["Tribunal aceitou recurso do governo a favor de Camargo, que minimizou racismo no Brasil e criticou movimento negro."], "image": "<img class=\"bstn-fd-picture-image\" alt=\"Foto: (Reprodu\u00e7\u00e3o/globo)\" title=\"Foto: (Reprodu\u00e7\u00e3o/globo)\" srcset=\"https://s2.glbimg.com/gj1SwY4Cb6mmkAIlHWx4-kCFzwo=/0x0:1837x1021/540x304/smart/http://s2.glbimg.com/g0i0mjgZQN3-5XQnxKsatW8OJe0=/58x6:1895x1027/1837x1021/https://s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2020/02/12/frame_00_32_01.168.jpg 1x,https://s2.glbimg.com/hBzReKe25fuw_v_iO0tI0KXdFdw=/0x0:1837x1021/810x456/smart/http://s2.glbimg.com/g0i0mjgZQN3-5XQnxKsatW8OJe0=/58x6:1895x1027/1837x1021/https://s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2020/02/12/frame_00_32_01.168.jpg 1.5x,https://s2.glbimg.com/WVfEbB1ZRXeH41UC22wkoZ38pzo=/0x0:1837x1021/1080x608/smart/http://s2.glbimg.com/g0i0mjgZQN3-5XQnxKsatW8OJe0=/58x6:1895x1027/1837x1021/https://s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2020/02/12/frame_00_32_01.168.jpg 2x\" src=\"https://s2.glbimg.com/gj1SwY4Cb6mmkAIlHWx4-kCFzwo=/0x0:1837x1021/540x304/smart/http://s2.glbimg.com/g0i0mjgZQN3-5XQnxKsatW8OJe0=/58x6:1895x1027/1837x1021/https://s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2020/02/12/frame_00_32_01.168.jpg\">", "link": ["https://g1.globo.com/politica/noticia/2020/02/12/stj-atende-recurso-da-agu-e-retoma-nomeacao-de-sergio-camargo-para-a-fundacao-palmares.ghtml"], "title": ["STJ libera nomea\u00e7\u00e3o de S\u00e9rgio Camargo para a Funda\u00e7\u00e3o Palmares"]}
]